亚马逊人和其他人一样喜欢控制气候，但我们大多数人都是为了迎合自己的时尚癖好而被宠坏了，而不是相反。 消极攻击的礼物对地球也有好处瑞秋·费尔特曼| 2021年11月17日|大众科学 
 网状WiFi最好的特点是，它可以在稳定的覆盖范围内覆盖你的财产，而不需要太多的摆弄。 最佳网眼WiFi:用互联网覆盖的舒适毯子包裹你的空间|埃德蒙·托| 2021年10月13日| 
 所有这些摆弄和等待意味着孩子们经常错过赛季中最激动人心和重要的棒球比赛的一部分。 MLB季后赛并不适合年轻球迷。 花的时间太长了。 Fred Bowen | 2021年10月6日|华盛顿邮报 
 得益于增强现实技术，这意味着无需摆弄实际的电线、电池或组件。 礼物指南:22个STEM玩具礼物创意为每个小建筑商|Natasha Lomas |020年11月23日| 
 Yorke和Godrich知道如何让所有这些拨弄的声音听起来很好，即使只是作为背景音乐。 Radiohead乐队的Thom Yorke的最新专辑《No Online Afterthought》，2014年9月27日，《每日野兽》 
 大部分额外的时间会被看电视或上网打发。 当工作消失|Megan McArdle | 2013年6月14日|DAILY BEAST 
 美国可能会通过一些复杂的补丁，旨在阻止苹果做它正在做的事情。 国会将就税务问题盘问苹果CEO |Megan McArdle | 2013年5月21日|DAILY BEAST 
 所有这一切都是在罗马焚毁之际发生的，而我们的复苏也悬而未决。 B计划失败，共和党危及财政悬崖协议，博纳的议长之位|约翰阿夫伦| 2012年12月21日|每日野兽 
 其次，它自己维持温度，而不是你站在那里摆弄炉子的表盘。 2012年节日厨房礼物指南Megan McArdle | 2012年12月13日|DAILY BEAST 
 他有点不好意思地说着，手指拨弄着会议桌的绿布。 蘑菇镇|奥利弗洋葱 
 本来可以教得更好的人都在拉小提琴; 有不错的工资。 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第一卷(第二十一卷)|托马斯·卡莱尔 
 我相信，这个世界不会总是浪费它的有灵感的人仅仅是在摆弄它。 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第一卷(第二十一卷)|托马斯·卡莱尔 
 我记得我听到厨房里有什么东西在摆弄，我大叫一声“滚!” 神秘的杰作，卷一(四)|各种 
 他真希望自己没有那么喜欢拉小提琴。 《唧唧蟋蟀的故事》阿瑟·斯科特·贝利